一用英文interview就成個白痴咁

口吃到仆街

你你你你你講中文都口口口疾啦